如果唔改變我地一定輸

今日大家有眼睇 我地係慘敗
油麻地佐敦尖沙嘴送頭左超過100手足
好明顯我地就係策略出現問題
個問題就係無策略！！！

同狗推拉防線用火魔法唔緊要
扔唔中都唔係主要原因 射程問題同位置都好影響
問題係真係扔完就等防暴上前然後我地後退再火魔防暴再向前然後無限looap

今日d狗仲要包抄我地 證明狗已經行動升級
我地再唔進步只會送頭然後輸！
陣地戰唔可以僵持太耐 狗一推前就已經再無機會
我地優勢係快閃 完事馬上走唔好戀戰
火魔唔好9扔 準備撤退就一齊火攻掩護手足離開
武器升級 火魔已經唔夠做但全民火魔係必須
最重要都係唔好縮！
如果真係做到幾百人一齊向前推 狗暫時都唔敢掃射
前5排攻後面都要幫手頂 出事唔好即刻跑online
仲有 企 鬆 d ！

我地真係要改變！心態同做法都要升級
日日送頭勇武真係頂唔住
和理非都要幫手 唔係貨金叫口號唱歌就做左野
我唔想再見到任何手足被捕被打被condom
香港人 堅持！反抗！

時代革命！！！

不分化 可改善

陣地戰係唔撚應該存在

啲狗係利用poly做餌，一早部署好晒尖沙咀，叫mon po 狗做假消息引其他出去送頭，拉得幾多得幾多，守中大錯還錯都算僥倖守到一晚，守理大唔撤就係大錯特錯

自推

1

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

為左救手足無辦法

我地根本唔夠做

2

3

輸左了